其實香港人都忽視晒梁天琦所講嘅嘢 ，原本嗰句野係有香港獨立嘅意思

捍衛民主，香港獨立，光復香港，時代革命
原本梁天琦所講嘅嘢呢係呢四句，你哋今時今日仲唔支持香港獨立瞓撚醒未啊？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

梁天琦支持港獨同其他香港市民支唔支持其實影響不大

香港獨立

Push

保持呢個夢想一定會成功就係香港獨立

the first rule of 港獨

唔洗下下講到明，要層層進

the first rule of

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

宜家咁咪幾好
政治曖昧

有啲野心照 唔洗講出黎

最怕有啲人唔係心照

至緊要大家都要爭取民主，一年後，兩年後，三年後，十年後都好，呢一班人都時就會明
而另一班既淺藍就會醒覺爭取民主，但可能空間會更挾窄
好難要所有一同一時間有同一想法，如果強迫別人立刻同你地心目中所想既野一樣就唔係民主

根本有好多人都唔知

有啲野係要一步一步嚟

要潛移默化
有啲嘢唔好畫出腸先

係又點?

佢好成功